[最後4粒鐘]假使世界原來不像你預期

假使世界原來不像你預期
才明白不要放棄 沈住愛反複的心理

暖男爸爸: 假使聖誕原來不像你預期

大家加油

2020 898

轉眼已完

正能量PO

呢一年都好負,
聽呢隻歌其實會好返D,

希望幫到其他好負嘅人同手足

好鍾意呢首歌,上年成日聽
番到黎好累個陣聽,感到絕望時聽

係